蘋果：國泰新合約，機艙服務員底薪12600元！

國泰新合約，底薪 (未含津貼，OT...)下調14% 至 36%：

機艙服務員：12,600 元
機艙事務長：18,200 元
高級機艙事務長： 25,200 元
機艙服務經理：33,250 元
副機長：5萬元
機長：7-10萬元

第一次有完整數字

都真係減左唔少

呢個價好合理
起碼悔多5-10年去填個期油肺炎tum

其實你無野個陣 都係要no pay
根本係一招趁機大cut cost 到經濟好番 再慢慢加番你上去

唔洗做都成幾皮野落袋..

私人公司會唔會跟？

30歲前做到二副機師，基本上仲屈過醫生。

唔洗做有萬幾蚊算好好啦

老底都咁高

所以根本唔明叫咩慘

唔講以為減左8成人工

減左都唔差，原來咁好搵

老底都萬3唔明有幾慘 對比外邊唔差

期油一早輸完啦
係中國病毒搞到油都唔駛用
但個tum根本只有等再供股解決

全世界airline 都好果斷
澳航好似直情一早停飛到下年4月 炒哂d人先

以前飛雞連津貼ot 輕鬆過2萬

有次坐business 有個濕鳩ABC
係撚咁播韓國歌 用headphone較到最大聲掛頸
有個應該係經理 叫佢細聲
點知佢串柒柒 想用英文屌鳩啲空姐 點知人哋重好過佢
之後佢就用普通話 唔夠人講 又轉韓文
個空姐全程都對答如流
同埋係咁俾下台階佢 手法又唔難睇
依兩/三萬人工真係值 完全係well trained

國泰吊住半條命吊左好撚耐
明顯想博個肺炎好快完
呢個係佢博輸左既後果黎

全球一開波爆中國病毒果時 泰國咁熱都爆到仆街 各國政府仲取消哂visa free 就知無得博
根本一早無限期無薪假就唔會搞到咁大煲
又集團破產邊緣 又KA倒閉
班ceo讀mba掛撚住社會責任 掛撚上腦

高層邊會同你諗社會責任
佢地搏好快完一完左就可以獨佔大部份生意
Btw 啲空姐時薪減完都有170咁高

副機長都係得5皮

真係唔諗就唔會補多一個月啦
長期服務金又唔對沖
cx group 已經日日消梗錢仲咁大方
政府筆錢幾年後成9厘息
太古自己又仆哂街好難再借貸

炒燶期油搵員工填氹

底薪呀
又ot 又 outport allowance 仲有技術糧…………

你都唔差吖，韓文都聽得明

澳牛地面員工又幾錢底薪

依加O乜T 其他都唔知有幾多執到

再junior d既機師呢

國際線有任 請每日推Post

依加係唔駛做都5皮
有工開果時人工包埋果堆條數唔細

屌輸一次期油都唔止啦

望就咁望不過點都好過比人炒既

二級副機師（Second Officer）

↓約三年

初級副機師（Junior First Officer）

↓約兩年

副機師（First Officer）

↓約三年

高級副機師（Senior First Officer）

↓約四年

機長（Captain）

資料來源：國泰航空（2016）

依個係底薪既頂薪，正常都底過依個人工

個數睇落好奀
但真係枱底先知袋左份人工要做啲咩
因為事實呢期真係無乜機可以做
啲客量都真係好低 應該無以前咁忙

如果計得掂條數
每個月仲有固定收入
之後再諗辦法搵外快
可能起碼捱得過武肺先

另一個post好似有機頭講依家由SO做起冇20年都唔會去到隊長

得萬八已經係senior 落地去做譚仔呀姐仲好

如果BNO 5+1 真係好成功
國泰又醒目識得耍走中共港共的話

香港飛倫敦條線，1月開始應該上到唔少客，仲要隨時個個好多行李

不過估到到時中共港共多數會搞鳩國泰

痴線底薪丫
唔係唔駛做就攞底薪，係你個底薪係包做幾多個鐘，多左嘅鐘就再加錢
之前佢地份人工大就係吸引在你一定會做到爆曬鐘去賺OT賺津貼

而家底薪cut到咁，其實好攞命
學歷要求高，又要醒目有外型，輪班賣命，仲要唔可能好似95工咁有得痴家，食住家飯

laughed

住家飯？去外國打卡po ig好enjoy嫁bo

我都唔知佢講緊咩
見佢寵完又回到幾板
如果唔識應該會用英文/中文

報得出黎一定係最快時間果個

我諗今次武肺之後成個航空業人工都會借機被貶值

ｏｎ９ 衰撚過做洗廁所

老總好似黑衫喎

底薪都有有頂薪
究竟點計

以前國泰出全鐘錢 75個鐘
兒家cx 只包50個鐘
如果好境都唔係cut好多既
同埋機師份糧係好多份加埋
底薪可能只係50-60%

正解。底薪係要飛夠某個鐘先出到。

只要肺炎一有藥醫 就冇事啦

減左人工係咪唔使no pay?

唔係
底薪係包50個鐘, depend on fleet
機師飛0-50個鐘都係收同一個價
第51個鐘起收6舊水一個鐘 SO

再加pilot allowance, 兒家SO係萬4一個月

人類的生活習慣已有基本性改變，唔係話有藥醫就搞掂咁簡單

邊忽改？
有錢人越有錢

學歷要求有幾高？你唔會指果d鳩uni掛

哂氣，一開關香港人實9衝去旅行

唔係話轉空姐個隻scale咩？

Business travel都係一大部分黎

Cos18就係我講咁
唔知佢會唔會攪左款cos20出黎

但新SO 兒家好似starting係 42k 再扣training cost

以前8號風球可以放假，而家可以WFH。
好多non essential business travel會cut

某國5-10年可能又可以爆新病毒出嚟

Leisure travel一定係未來重點
所以UO先有得開新office

點耍？一個中國空域壓落你到，就要兜個大圈。

其實本身就已經cut得好勁

你知唔知大把field既都仲係一定要見客

聽講有COS20

同埋冇得飛係咪照出allowance?

都唔止因航
番OFFICE果班

其實都係WFH
點解仲要係香港請人 fg 30k hkd up
可以 WFH做而公司唔執笠
而唔每個月過22K TWD俾台灣大學生。
做一樣ge野

係。但同時有好多field已經改晒做virtual.

42諗多左

又要識三文兩語 得咁少錢

又有人做 成件事好違和

渣公共交通工具都10皮野 仲而家仲unun腳唔使做 咩世界

未計埋overnight bonus

就算貶值都唔會貶值得好犀利囉

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

澳洲人都係打緊好嚴峻既反共戰 Drew Pavlou 應付既個班大學權貴霸權真係林鄭級數

Leisure travel 多數賣平fare class又唔賣得多F/J。
想請教下你係邊到聽番黎會係未來重點？

二副呢咁？ 炒撚哂？

做個政府二級工人
日日搬搬抬抬拖地洗廁所都係得萬4蚊
而家唔撚洗做都有底薪萬3蚊袋仲想點

真 我識兩個空姐過去半年基本上唔使返工，每月有糧出仲日日炒散，收入好過好多人 都唔明點解啲人鬧港龍執， 已經做撚咗半年樂善堂

你自己諗已咪講撚左business travel會少好多
但人坐過飛機去旅行就唔會返到轉頭
加上支那rising middle class
我個人覺得未來leisure travel demand會 繼續上
LCC將會 大行其道
Legacy將會壓縮規模

地面侍應仲高人工過空中侍應

員工要求Work from everywhere
老闆心諗點解要請你係香港做咁高成本
印度搵個人頂你個位都得喇

如果係可以長期work from home
我諗一定要有獨特之處

最好就唔使做每個月30k落袋啦
白白養住咁多員工，算有良心

點會有咁高，我見我d朋友老底得7k到炸喎..

空服放咗無薪假好耐啦 瞓咗幾耐？

30K + 12K 比人扣3年
第4年起starting 42k

Captain 都係十皮就食咁多女

食屎啦你 杜生

咩公司先

同埋重點係 冇得飛就放無薪假 底薪都係會冇

連燈仔識4種語言都係基本配備嚟

唔洗要唔要求。
1/5~ 1/6 人工
台灣仔。

爭咁遠唔係唔試下呀嘛

連登仔有方法啦，d 廢老executive唔識野

我唔知你呢個講法有冇數據支撐啦。如果有介唔介意比我睇下？因為同我嘅理解唔太一樣

點醒你又唔膠興

十萬係底薪
正常情況下左加右加 成個package應該有130k 140k 左近
舊contract 應該有200k

我理解錯咗你講嘅野。你啱。

但airlines賺錢係靠貨運，first class & business class（呢d主要係business客）
Leisure travel主要坐economy class，唔賺錢ga
同埋leisure travel你會格價，但business travel唔會格價，就算大家都坐econ，business客既average price都高過leisure

所以靠leisure頂唔到本身既revenue level

連登仔fg 50k
做2年100k

咁你又有冇數據支持？
懶係醒咁

所以咪話legacy 會縮囉...
LCC會更多
你睇大灣區.....

我理解佢嘅意思係，business點都死，唔搞leisure就真係可以收皮。就算唔profitable都要轉型

所以接KA，留UO好make sense👍🏻

炒撚左咁多人唔慘？
下調仲保得住飯碗咪好彩
依家係講緊有五千人失業
唔好轉而視線

Yes yes, agree

與職能相乎

有朋友係國泰話但d ot 律貼cut左好撚多 最普通既空姐空少做到死都過唔到2皮

你貼個肺炎期間既report出黎有咩意思？

講緊recovery喎

你睇肺炎下最大獲就係果2間Legacy
肺炎下大洗牌
十年內cx一定要縮
再壯大uo先係出路

佢係預測咋喎

D 機師都仲咁高人工, 不過無本事, 唔係都想做機師

咁未來冇人知，只可以預測。呢個data point係用黎支撐我business travel會大跌嘅論點。

你話唔會，咁所以我先問你有冇data support

咁你就咪話人冇support啦
預測一定準架？
好似講到你講既野一定岩咁

未來係點冇人知。
我只係請教你從咩數據得出->business travel唔會大跌呢個推論。

所以大家都係估咋嘛
你講到你啲所謂濕鳩文好準確咁

係估。我冇話我一定啱。
但我嘅推論可以用數據做support/back up。

我只係想知你嘅立場背後有冇咩論據可以support

而家醫生出到嚟做第二年有八萬 已經高過副機師

不過工時太長 用自己健康換份人工翻嚟

今次一減
以後都唔會返番去果陣個水平

其實呢啲市況空姐都會過底薪？如果唔過 我寧願做m記姐姐算又唔洗喺機艙咁痛苦

一早無限期無薪假就一早比人屌爆啦
又唔係唔知CX KA工會幾惡
同埋唔拖耐d又點拎到政府300億
都未計有傳CX一早想執咗KA只不過大陸唔比

連登仔教人哋太古高層做生意真係得啖笑

救人一命勝做七級浮屠

由4月開始CX都係得返唔夠10%運力
只不過佢好過大部分航空公司拖多幾個月先炒人咁解

移民咪即係剩係搭一程⋯ 回程都唔洗買⋯ 點幫到條日日開航既航線？

ok 執柒咗佢咯航空專家
完。

津貼有幾多？

咁機師真係值高人工呀嘛，佢d野你唔訓練返一年半截你邊敢/識做

武肺病毒會變種
每隻疫苗只可以對應幾種病毒
人類以後每季都要轉疫苗
邊個地區慢左, 出現爆發又要封城
問題係航空業利潤好低
將來經常性要停飛, 根本經營唔到落去
最後全世界航空業變晒國企
要政府補貼去維持人類航運活動

想問下機師、空姐有冇雙糧花紅😆 有既話，你講嘅package總數計左嗎？

聽過有五日BCN咁架喎

你識渣嗎?

移民搭一程最好就係用miles換

Fg出來十年先升到$18200

仲要係ceiling 先有 $18200

仲有幾多人想發空姐夢？

仲係好高人工

炒咩散？

減左都仲係市價

你係咪唔記得左有五千人比人炒？

炒完五千人再淨低個班先係咋喎

Cut 晒啦
副機長原本八皮人工架

仲SO？
Ka 機師炒撚晒
國泰都炒左一百個

貨運唔知幫補到幾多

貨運都唔同機隊
747機師冇事架

睇d 留言真係cls，一沉百踩，你班友(希望係假acc) 做人係咪要咁涼薄

好撚大獲，成間港龍執柒左

半年冇生意仲要養幾千人，每月蝕緊十幾億，你覺得邊樣大獲啲？ 班空姐有少少危機意識見自己公司超過半年都冇生意就醒水搵定後路啦。就算保得住份工都唔方有ot錢啦

應該初初諗住好似沙士咁
點知

咁既時勢保到份工算係咁

咪on9啦，呢個底薪黎，最低既得7千咋

*頂薪

唔使做都有7000喎

香港人都唔驚啦驚你個垃圾工會
政府果300億原來送架？
傳聞都拎出黎當證據你都真係得架啦
太古炒燶油唔見你講？

無比人炒咪係囉
五千個被炒喎

你講緊機艙服務員人工？冇句岩喎ching

而家唔係佢疫情期間減幾多嘅問題
係疫情過後佢都唔會加番呢個先係問題

好多airline 出呢啲招數都係temporary
但係cx 係將呢啲野變做permanent
而跟據往績佢都係極難/唔會將condition 變番好
那怕只係好一點點

你問cx 入邊啲staff, 疫情期間唔洗番工嘅話
根本好多人都同意收30% 甚至更少嘅糧
前題係現有contract唔好改/唔好改咁差

副機長：5萬元

拎緊500萬年新果幾個機頭唔簽博佢炒個賠償仲多過簽新約做5年

酒店炒散呀，不過係房做唔係係廳做

醫生點止低過二副
玩埋炒股同人合租再開間搵食

澳牛會唔會跟澳航一早就炒晒

經驗害死

我公司今年都凍薪啦

同沙士一樣。叫你共渡時艱
之後個市好返都唔會加

有幾慘呀？
個市差左咁耐而家先俾人炒佢地都預左啦
得佢地俾人炒咩？

見好多連登仔話高,真係比班黑警指撚住你地個頭黎串唔好問點解

警務人員薪級表第3點 (每月25,380元) 至警務人員薪級表第15點 (每月36,290元) (註 1)

班員工減咁多都肯，黐孖筋

講國泰炒油個批係咪無腦
油貴左就賺 油呹佢就書 成本係不變
佢只係唔係用現賺買平油賺小左 風險管理黎
之前百幾蚊桶佢地賺到笑

依加係唔洗做都有錢收wo

減完再炒咪賠少啲無理由咁都唔明？

on9 普通office仔番足9-6咪又係15-25k
依家cut完個數字都唔難睇

你就知點解d空姐咁撚串柒柒
低級勤力搵兩三皮當正人上人

之前佢係Over-hedge咗喎over咗嗰部分咪係炒嗰部分

萬2蚊邊個做？

唔使做架wor

依家係咪 唔洗候照出糧
其實都唔差

反正 出年廈天前都唔會有射飛
可以搵到工轉行

大學生13000蚊你做唔做

封關未

呢啲cheap工中學畢業就做得啦

12600

對中國大陸人來講，這個人工已經非常之高

留部分香港人職員

教認咗中國大陸人，就再抄剩下的香港人員工

這招好面善

換哂啲 中年阿叔大媽入去做

本土風味

係

香港好畸型
專科霸權

但之後你估會唔會加返？
級於俾佢揾到機會cut舊制鬼佬福利

借啲易減人工

咁連登仔串人地空中侍應又真係唔合適
我冇見過啲侍應有咁既水平

地勤果啲應該都收皮

以我所知國泰好似淨係請大學
港龍同UO就應該唔洗

根本一d都唔慘

依家番6日既13000蚊都狗衝啦

侍應渣wo

同ACO一樣之嗎，成班大學生仆去搶中學生既工

人工咁「低」無人做了

以為港豬入到機鎗
係好似去左三哥咁
成班阿叔阿嬸服務大家
場面應該幾好睇

正常呀
一直講緊係專業人士
佢地絕對有能力擔任翻譯職位
宜家只不過hea 做
所以幾多錢都ok
不嬲有家底先做空姐/少

原來FA 之前人工好高
未計allowance 呢

其實無想像中差
仲有萬幾。唔駛飛都萬幾

飛埋有兩萬。 左右
其實一樣大把人狗衝

底薪

其實比想像中好
我以為要cut到3萬5

有咁耐風流

冇得飛唔通仲加人工咩
唔停薪算好啦

港龍摺左, 最大得益係大灣區航空, 其實點會笑得出

女人為主既職業

留得低個班 其實都唔係好慘

唔使做都袋咁多
無慘過

唔駛做都有13000，好多保安清潔都無依個價

玩緊手段
下一波兩個月後可能減多30%
反正唔駛飛
最低工資都唔駛比

最多係allowance 度補返
之後復蘇不如預期 炒人賠少好多

一係無野撈盡快搵條仔結婚 (條仔養同出首期)
一係放唔低身段搵番萬幾，甚至萬頭
一係...投身酒店，但唔係做酒店員工

未計秘撈呢

睇怕都持續埋出年
因為香港無確診，但都要外地無先放心出去
所以到時又話慘痛又CUT人

減左人工再炒
賠炒30%

係，細佬有得續約
繼續食老底，出面打第二份，
根本上好少野飛

事但啦
睇到保企業保唔到
同 d 空少空姐機師仆街 平時串串貢已經好爽

中資要插針點都插到
最好插到國泰都執埋
加速全面與內地緊密合作
全港人工底薪減半

傻撚左？你自已都有影響啦

我當佢津貼多5千好未，之前人工都係兩萬頭，其實都唔高，所以我唔明大家點解睇到空姐有幾神聖遙不可及，有幾難溝？黑警都食唔少，你覺得你廢過黑警？

咪就係，即刻多幾千人考aco io，下年又難考咗，其他公司又一定跟風炒魷

點會笑得出咁on9
一係5毛 一係pr

上次對賭期油，今次對賭武肺
成個管理層都賭仔格

9厘息都幾高

還唔到錢等賣股俾中資

政府工緊
就算政府工要減人工
到時樓價都推唔冧
咁咪認命囉

其實CX有無打算起賭場
有原油、Jet A1賭

咪國泰

賣吓相都唔止啦

賣有味絲襪

底薪13k算係咁啦,講到咁慘

咁佢唔駛裁員啦
減人工咪得囉

政府工點會買唔到，而家有林鄭plan可以借九成，首期唔使一百萬乜都買到啦

大學畢業未
以為大學生好值錢？
大把人讀埋啲濕鳩科出黎底薪萬3萬4啦

咁又唔洗聽得明先知佢講韓文既

律貼其實有幾多

底薪都有萬三

原來都幾好

終於有個巴打係清醒
連燈仔根本無人關注國泰係破產邊緣

如果太古再救國泰，太古自己母公司應該都會係破產邊緣
情況就好似國泰救員工咁
最好方法一定係賣出航空業務算數 執左佢都係唔明智

另外真係睇唔明國泰做乜咁有良心
我係度做個推論就係 國泰應該5年內會執

呢個時代仲返咩工, 大罷工搞大佢

但會知佢對答如流，俾晒落台階

佢班管理層賭乜都輸
但係就班底層員工找數

人工好高..........

上限嚟

國泰要做
1）炒高薪機師，留少量做training，提升其他既能力
2）no pay leave / 出20 30％人工
3）賣港龍唔係執
4）襯遲啲低息發平債還政府高息債

行業結構性 > 學歷.

員工都坐左好耐 乜都賺晒

有無話做多過幾多個鐘先開始有ot allowance加上去？

供股囉
市場大把錢

係 所以國泰唔會機減50%人工真係好蝕底

12k係頂薪

平價供股不如變賣

up

無野做有糧出仲想點

不過學泰國 轉做食肆 賣炸物

都唔錯喎份人工。

因為佢地貪心囉

你都一樣會咁，本身一值科水比你而你又唔駛做任何野，但突然之間閂水喉。戶以咁廢材咪係女到嘈嘈閉

拎撚左200億
佢仲做到咁樣衰你估以後仲有冇人搭CX?

其實無客機生意咪cut crew
貨機物流都照做照去

大家樂阿姐都高人工過你班臭雞

老底加賣制服再加代購
加埋加埋都唔少野
慘what

7k 每月 但搵唔到其他full time 工 浪費年資 time cost幾大

英文國語流利係基本技能唔係講得流利就專業人士 再者翻譯又係另一樣技能黎佢地鬼識咩

係咪唔洗返工?唔洗返有7k ok喇

揾下part time咪得囉

賣制服
不如加埋外賣 股票 賣相 kol

sorry 我講得唔清楚
就住韓文呢項能力
空姐/少 絕對係專業人士

根本Overpaid
終於明點解個個有樓

12k即係叫你轉行

$12600？仲唔認係待應？
求其一間茶記既待應都係呢個人工

係咪唔知咩叫底薪

hour rate 280

本身有99尾數，4捨5入扣埋佢

係底薪嘅頂薪，新約底薪起薪6k

Proba個陣姐？

佢會塞standby 或者攝一兩日5-6日長機
供樓就一定唔夠 但返多份又未洗住

講少少就起哂槓，做放題待應都有16-18k/月
空中待應真係越黎越平

本身都係7k起薪 減咗啲

上機唔洗做 無客
攞正牌訓教
有得坐 唔洗企
一個月返幾日工
廿日假

你咪揀地面服務員囉

其實唔少空姐都係語文系畢業，佢地做翻譯咪得囉，但無底果班真係難d既，不過翻譯都唔係人工高，紙媒亦係黃昏行業，所以好多時見d空姐frd都係轉做pr, cs呢d工多。

我講緊工種係待應一種姐
無話做地面定天上好既

佢地敢岀樣，黑警敢咩？

但中華航空都係咁兜
真係咁大影響？

係呀 揸巴士同空中巴士都係司機 工種一樣
呢個世界就係咁 同工種唔同酬

7k自己養自己，無土地問題咪得囉，要交租已經即時要揾pt

問題係我諗佢地唔少洗慣，叫佢地慳點慳呀…

唔返工照袋人工
邊度慘呀睇過

7k呢d例子 入職半年-一年姐 頂唔順咪自己走
普遍都有10k既 有得飛仲有allowance

係待應就得啦

如果有機師/醫生/教授你揀
㨂邊樣
三樣要求都唔爭得幾多

傻啦
根本啲線就係諗住送晒俾個間大灣區航空做
啲時間邊有夾得咁準

唔洗做都皮幾野
CLS 國泰

計埋走水貨
普通都3,4皮一個月

之前overpay我太嚴重

機長冇工開都月月袋7萬

我都覺，但今次要回氣變返以前咁，可能要十年八年。

D航空公司對沖期油+ 自己本身生意都收曬皮
大果D就爭落政府同銀行N筆數
唔會再用呢D價請人
反正市場大把人爭住做

其實睇語氣都知
正常一邊咁溫柔講嘢 又俾多個headphone佢
都知俾緊落台階啦吓
唔洗聽得明 空姐係一定要去同佢溝通
咁如果唔識韓文都要用英文啦下嗎

Sor鳩
作為標準連登仔真係唔覺萬3有幾難搵

我諗呢個應該係倉務長先識咁多語言一般空姐都係英文普通大學生嘅程度咁上下出到黎無咩特別優勢除非好靚女

1. 國泰航空：約1.5至1.7萬元

香港空勤人員總工會總幹事吳敏兒表示，國泰奉行時薪制，新入職空勤人員的飛行時薪為108元，公司每月會發放最少70小時工資，即7560元。

空勤人員可自行調配飛行時數，多勞多得。以一般每月飛120小時計，月薪約為12,960元。

至於外站津貼，吳敏兒指，是以當地酒店的餐廳價格水平作標準，例如飛英國5天，外站津貼約為160至180英鎊（即約1600至1800港元）。她又指，平均每月外站津貼約為2000多元，故國泰空姐一個月收入約1.5萬元。

而國泰航空回覆TOPick查詢時表示，一般而言，機艙服務員的平均月薪約為1.6萬至1.7萬元 ，金額會視乎各人選擇的執勤時數而有所不同，難以概括而論。國泰又指，今年目標聘請約440名機艙服務員。

好條撚咩
收政府錢養垃圾
萬三都真係出多咗

講到好多咁
12600係max黎
老底一萬都無
仲要你無得搵full time
你諗住幾千一個月 當拎綜援呀？

12600係包左70個鐘
點飛埋有兩萬

教授，見出下paper 教下書就得。我睇親d paper 都係好多都無咩實際野最大壓力都係比人炒。

咁總會有其他allowance 同會升職加人工既

12600係全新人

不如你睇下新合約係點先再吹

12600唔洗做都有，咁能威辭職唔好撚做囉。

500蚊對有人要嗎
保證有味

教授最難，因為你要先有PhD

咁真係死得

呢個價。。。。。。。。侍應價

唔好意思

係咪我搞錯咗

$12600 係包薪 ？

者係比吾夠 70 個鐘你飛

都照出 $12600 ？？？

譚仔阿姐都高過佢

推死班死飛雞

睇表面就係好 但所有Terms國泰可以隨時改
宜家炒人賠少咗 唔簽新合約又賠少過炒 等炒賠仲少

兩星期輕鬆飛70個鐘？

Yes

低撚過待應....

好多空姐都會學language 以前上language course 都識到幾個

出埋舊合約價錢 THX

過多排大把la

咁吾錯

今時今日應該好難編到 70 個鐘

但公司都照出 $12600

靚仔做皮膚科醫生玩L晒，中建擺擋

係咪全部炒空姐唔炒空少？

打下雀斑，透明質酸
咁就經鬆十皮嘢1日

皮膚科翻工睇埋d核突野

基本上最搵錢嗰班皮膚科醫生係幫人美容

摻釹釔鋁柘榴激光 多光譜光亮膚 二氧化碳激光 脈衝光脫毛 無損傷性膠原蛋白優生激光 激光美白 疤痕治療 血管治療 暗瘡治療 脫毛治療
皮膚病診斷及治療（包括兒童皮膚科） 冷凍療法 肉毒桿菌素注射(去皺及瘦面) 充填注射法(透明質酸注射 - 豐滿輪廓及去皺) 化學性去皮法(果酸換膚 - 暗瘡 暗瘡印 色素及去皺) 熱頻緊膚 須要監察麻醉的皮膚手術或激光治療 彩光治療 激光脫毛治療 激光治療（血管痣） 激光治療色斑及去除紋身 皮膚活檢及手術 病灶局部注射皮質激素 熱頻緊膚 充填注射法

搵錢到痴L線

做衰左分分鐘比人告

比起骨科醫生做脊骨融合手術，呢啲簡直係低風險嘢😴

以前旺中睇過眼科，$4600/6mins

手法先高招
唔會一口話係佢較大把聲
係拎定個新headphone
再問佢用緊嗰個係咪有問題
等佢講自己突登較到最大聲

揸巴士都七雞野

Daddy 比錢佢坐就以為自己天之橋子咁

12k再強制性每個月要放10日無薪假
咪7k囉

屌咁辛苦入去頭三年得個30k
大把工都有啦
轉行啦講真俾人當狗咁撚

機師成個course 先年半已經搞掂埋大機type rating
醫生讀埋專科講緊十幾年
要求爭十萬九千里咁遠喎

ot埋就30k喇。。。
未計水貨果d

以前做國泰大公司, 威威. . 估唔到逆轉. 依家同2,3線航空公司一樣LV.

人工差唔差啦 係以前太高啦 行行企企又唔洗學歷嘅工 都唔明班人嘈咩

只有廢物先驚比人炒左無收入 有能力嘅人咪轉行

你唔知佢地幾多錢先會咁講出面點搵
做公務員咩 仲要有退休金

同你講一樣

唔明你up乜

但人就係要分等級 廢物咪做呢啲中學畢業工 行業前景唔好只好怪自己無用

叻人會唔會驚搵唔到錢？

不過說話又唔洗咁盡既
但真係人工已經好好 仲有幾百萬退休金 邊度搵

不過巴打應該係人中之龍

你唔做我做啊。咪撚阻住晒。我等緊錢開飯

好奇一問空姐有咩技能值呢個人工，減咗差唔多三分之二都成兩三皮野

仲有幾百萬退休金

呢度D COMMENT同時事台一個天一個地